一人一個load唔到data既空氣位

東鐵南行大埔墟至大學一段

西鐵 錦上路去元朗

office

CSL

荔枝角 郵局對出

東隧東區出入口

彩虹去鑽石山

Office個廁所

屯門公路 汀九段

黨鐵將軍澳站

曾經有段時間油塘直情沒有信號
連999都打唔到

一入黎就係想講呢到

太和去粉嶺一開車個段

瑪麗醫院對出 一定會斷線

成段大埔到火炭都load 空氣，係大學站收到一陣。

好似好左
但黃大仙去樂富

九龍塘去石峽尾都係空氣

咁多年都係咁 超on9

梅花古道十字路口往梅子林

汀九橋到上屯公個位 屌老母

黨鐵 青馬大橋

青衣站

荔景

由荃灣西開始冇耐就load空氣

黨鐵九龍灣入彩虹山洞

觀塘光榮

成個彩虹交匯處

有時會諗其實係咪火車太快

你個台太廢ST表示無問題

彩虹->九龍塘

西鐵 大欖隧道口至錦上路站
三號幹綫 大欖隧道汀九出口至汀九橋
東鐵 車廠段

屋企

青衣站去東涌站 列車出左閘一小段位置

基本上放工時間由觀塘開始load得慢，去到彩虹load空氣直到石硤尾先有返畫面出

東鐵南行大埔墟至大學一段
咁唔通北行大學至大埔墟就收到

荔景同青衣
東涌線列車入面

放工時間，九龍灣到藍田。
成段係load唔到data啊屌你老母smartone。仲打來問續唔續約。

港島線冇人講？

係咪個個台都係咁

黨鐵 九龍灣 - 彩虹 SMT

𨋢

日岀康城所有地盤

真心慘

咩台

Office一到一點食飯就上唔到網兩點後又冇事

入山窿前後一定收唔到
去到大學之後就無事

馬鐵
沙田圍 第一城

錦上路去荃灣西

彩虹站

海濱花園

TKO gateway 街市隔離買小食個度

Chop Chop

汀九橋轉入屯門公路果段，0 signal

真
藍田油塘都係

邊到

南昌去奧運個段

出左大欖隧道之後錦上路站前 個個台都係死左咁

真，由CSL轉到Smartone再轉到3，次次經過都係load空氣，聽歌必斷

早幾年用CMHK都係
利申，台都轉左兩次

我仲而為我用垃圾台CSL先會咁

清你要講埋咩垃圾台喎

東涌線青衣>荔景

用緊st 胡忠果邊

荃灣西之後條隧道都有
一岀隧道就冇

冇data邊度都load 空氣

你個台既問題。十年前3仔 去油塘/將軍澳站都會 上年轉番3 冇左呢啲問題

大欖轉車站去博愛迴旋處某段路又係咩都收唔到

荔景用csl完全load唔到
轉用3或者smt會好小小

有時痴線到一閂門就冇 cls

Csl中段開始收到

我係長沙灣都有呢個問題 12:00~14:00呢段時間收得特別差

我屋企張床

東鐵 大圍去九龍塘入山窿個段
成個電話都處於 屌你我部機瀝源未嘅狀態

麗城二期

師兄識野

荔景 橋底

真
汀九上大欖橋底果個位
同埋過左深井有一小段都收唔到
果陣用緊smt

利申已轉台

鴨脷洲橋

好似全部台都係咁

屯門菠蘿山大峽谷

必斷,
有時打打下機, 唔知到咩站
一lag, 就知係荔景

奧運站至九龍站

試過買支移 3hk csl儲值卡測試
真係得smt汀九個位收唔到

我以為係我問題但已經用緊無限唔降速

CSL啦, 轉台就無問題

香港站>圓方, 架黨鐵要差唔多到奧運先有反應

1010 放工時間 狗鐵成條綠色線都收唔到

垃圾3台除左和記旗下既好多地方都係廢

將軍澳中心麥當勞

CLS原來咁多

前龍門居龍門冰室（現時叫熱點冰室）
唔信自己入去坐一轉

FASA

屯門公路入深井段

青衣去欣澳

彩虹 去 九龍灣先係

大部份地庫

荃灣西巴士總站

收到

文化中心

係啊！青衣站前後都會忽然load空氣

迪士尼入口迴旋處

下白泥

鑽石山必斷

屯門站都試過 等咗成39分鐘先嚟

巴士個wife 係行過九龍灣都用唔到

Me2

係咪因為近石崗

唔止地鐵，巴士經過都會

birdie（smartone） 大圍到九龍塘 全段都load 到

放工地鐵中環至灣仔

真，出窿入窿打緊機線都斷埋

鮪世市場都係Data黑洞

黃埔壽司郎，基本上成個商場都load空氣

銅鑼灣Donki smt訊號好差

南昌同九龍站

大欖隧道九龍方向一入即斷 仲要差唔多行咗一半先收返3G

Office 得一格

呢個真係
明明露天位都收唔到
有時由元朗一路去到荃西都load空氣

SmarTone 都收唔到 咁有邊間收到

大水坑至第一城

坑口小巴站

黨鐵九龍塘/鑽石山去大圍條隧道

CSL
沙咀道眾安街
大街大巷都load空氣

Office個pantry

中環成個站, 金鐘成個站, 金鐘去海洋公園

九龍塘到九龍灣

收唔到

支聯辦

無錯

我csl又無咩事
除左上面講果2個位 又唔多覺

為左入班好過特登轉台

九龍灣，見到天都load唔到

北韓

將軍澳站中間位好似係收唔到
側邊反而得
好心地鐵就裝啲repeater 係架車啦
2021都仲係2001既科技

呢個位真心用到火都黎，其實班電訊商係咪夾埋專登唔鬼搞呢個位想慳成本？ 唔撚信技術解決唔到囉有咩可能咁多年黎都係咁，仲要好多台都係咁嘅情況

香港站<=>九龍站 又係load空氣，SmarTone

唔係元朗站？

鶴藪水塘至屏風山

最入嗰兩個屎塔

西鐵錦上路段

長洲桂濤花園個帶
呢個位無一個台有訊號，之前入過去中過伏

觀塘敬業街d寫字樓高層位
又係無個台搞得掂

用1010
地鐵九龍灣至官塘一段實斷
牛頭角行去九龍灣方向實斷

鰂魚涌地底

荔景至葵芳

大水坑 至 石門
一個站但好似入咗百慕達三角咁

任何一間薩利亞

好正常啫
你去其他國家都要轉Sim卡啦
更何況元朗國

九龍站。。
東涌線一半上唔到

唔會吧? 早幾日放工先同個同事搭港鐵食飯, 佢都係用1010, 上網唔見有問題